---
title: "Бэкапер"
date: 2023-02-18T19:32:56+08:00
draft: false
tags:
- rust
- авторское
---
Мы все это делали, и не нужно этого скрывать.

Программа для того чтобы делать бэкапы локальные (и, возможно, не только локальные).

Проект плохой, хотели вообще скрипт на питоне, но я учился и продолжил у себя его локально использовать для личных бэкапов. (работал он исправно два года)

[Ссылка не репозиторий](https://gitlab.com/JimGrendpot/easy_zip_backup_rust)